點解咁多區議員得仇b梁b做野

其他人完全無出現過中左肺炎定袋錢隱形

因為你淨係like左佢2個facebook

正解

true

天水圍岩岩先有個議員中左彈喎

美孚早兩日先比狗咬

天水圍果班搞檢查站
又中橡膠彈

維b 有出現

兩個都無like

我日日都出現係公司

你自己加入埋個義工團咪可以一邊幫手一邊監察佢囉
我都係咁, 我個個係有做野

無錢做黎托

呢半年大把野咪又係無錢貼錢做

我住個度個黃絲議員我仲未見過佢

LIHKG 創辦人「連尼住」今日生日！

都唔預佢地會做咩架啦
係專登唔投市民賤聯渣嘛
你期待d咩

自己落人地個區睇下
上人地個fb睇下

唔排除有個別可能真係隱形左
不過我睇到大部分都好撚勤力